網路力量｜新式民主運動[去中心化][無領袖][打遊擊]｜教大家認識第五權｜粵語中字

推呀

我無野講